處理280萬個申請，要請幾多人

痴缐波

創造就業機會

環保團體要出聲啦，280萬張A4紙，要斬幾多棵樹

下年2月先比申請

真係好撚心佢全民派 然後扣返某啲補貼算數 唔係搞完一大場龍鳳都係得個吉

係政府應為合資格有2百幾，個個隊張form試，隨時全民申請，on9波

公務員又有得ot

你班賤民再嘈我就唔請人，等你到申請到2046！！！

肯定唔止280萬,有D唔合資格照申請

屌你老母 你啲殘體字想點啊
死番蚛蟈啦
你無資格拎呢4000啊

定係佢同佢班frd免差餉袋好多所以係都要用返原本嘅方案

其實反正都要洗錢，政府不如整個香港查家宅啦。順便捉晒D公屋富戶，同果D漏報稅同有不法收入既人。

咁就好波喇！！！！